譚仔係讀譚仔定譚仔

應該係讀譚仔 身邊啲都係讀譚仔

嗱，笑咗嘞

好似讀癱仔

譚仔囉

冇聽過人讀譚仔，個個都讀譚仔

你今日癱左未

坦仔

氹仔過期米線

痰仔

我讀開譚，但有啲人話係讀姓譚個譚

問下入邊d阿姐會正宗d

食完幾次都肚痛，不了

玩1次就叫好笑
第2次開始就笑你on9
樓主係第幾次

覃仔

譚仔

tam jai

三哥

以前叫開譚仔 不過之後讀譚仔 入完你個post都係叫返譚仔算

談罐仔

通常讀 言覃仔
三個字感覺親切d